超7真係好正

try again 今時今日仲有聽
seventh moon (呢首前奏次次聽到個人起雞皮
my soul for you 呢首最鍾意

細個只係覺得呢套動畫好燃

大個翻睇先發現呢套動畫完全將8，90年代歐美嘅搖滾完美融入故事當中

而且呢個故事仲係講述外星人同人類最初因為各種誤解而不斷發動戰爭，最後透過互相了解而和平共處

就算放到2018年都比好多大片精彩得多

有一個橋段我覺得去到今時今日都有用既就係敵方女boss比主角方吸引埋黎
macross初代已經都係用緊以歌去互相理解做主旨
依家呢個年代你玩呢種大和解好易吸引負評
當時睇係幾過癮 臨尾敵我雙方全部一齊唱

Holy Lonely Light

識貨巴打
歌黎講真係最正
Basara唔洗講啦，狂野加高音
Mylene好少人討論
我幾鍾意佢把聲
Light the light, try again同最新隻cd之類嘅大熱歌全部都好正
另外，Hello、heart & soul、mylene首恋のまほう同love it呢啲歌都好正
屋企有fire bomber以前嘅cd同07年live

Fire!!

Hello

Light the light live

Song of eternity

恋のマホウ

好多歌都正，最鍾意Submarine Street，就算畀人誤會畀人打都要對著個女敵人唱

Submarine Street

In the nameless frontier town

My soul for you
個人另外都好中意Submarine Street同Remember 16

my soul for you好正
自學結他自彈自唱都得

Fire bomba！

巴神勁呀,每次機戰登場都好屈

macross 味最重=fire bomba 依代 冇得輸